理大拒絕投降手足已成condom

屌你地咩

頭先睇高登直播 全部人係撚咁拍手

咁多手足仲係入面

狗都會扮FA/救護
狗都會扮FA/救護
狗都會扮FA/救護

個救護係撚咁點人數

俾班狗知道哂入面情況

手足又危險左

盡力營救！一個不能少！

自推